想搵套h漫

起碼幾年前睇
d畫風好懷舊下
會畫埋d體毛
好似係幾個唔同 既故事加埋做一個單行本咁既
全部都係當d女人係奴隸咁（好似係）
其中一個故事我記得好痴線
當個女人係狗
唔比佢著衫，裸體，帶住狗鏈同耳(好似係)
拖佢出街散步定唔知係屋企門口

有冇人知咩名

我試下答你啦

唔係呢套
我搵果套畫風再懷舊d
補充：好似係個阿爸當個老婆同女係狗咁養

推

誠意都冇

冇睇新番，唔知你地最近老婆係邊個